十九歲好迷失

如題

What ever la

why

贈你句

迷失唔緊要 揾方向唔緊要 乜都試下
但切記唔好太耐

邊方面？

廿二歳仲好迷失

做左差唔多20年人 但係好似咩都好好彩彩咁

唔知做緊乜 人生有咩意義

冇人生目標
除左讀書其他咩野都係

同你一樣
不過大你一年
要學下迷失先會搵到希望

共勉之

好似迷失左太耐 價值觀變左好多

如果樓主有一兩萬係手不如試下工作假期先

19歲 人生其中一個轉捩點 迷失好正常
咁後生 只要吾放棄 未來充滿希望

是鳩啦人生就係漫無目的
是但讀完書搵份工輕輕鬆鬆過仲好啦

迷失在這場愛情遊戲？

喺外國讀緊書...

有野想做但係好似做唔到

其一啦 不過已經比以前好好多了 冇再諗

放心 到廿九歲都係咁迷失